[I/A]Puzzle&Dragons[91] 點解寧寧進化要改技啊

🤔

應該唔知幾時肥仔會出返個普通究進版俾你，等下

11抽全部垃圾，砍驚

過主

收皮啦

雷蕉抽咁少又傷盡班玻璃心呀

陳晚最聯夠傷盡我荷包啦！差4分鐘就中0：1牙

廢就廢啦
買垃圾贏波就抵你豬到仆街啦

新水限點玩法？

賣

有冇人玩稻姫

有無麒麟最新隊形

呢排係咪興復古

魔性

妮地全部🔪系🐔

Pad本身都係舊驚啦，唔知你復古係咩意思囉

想課金 又想出街買frame arms girl

有咩衝突

千代加麒麟又幾正

我想將白貓廚講既「手感」呢種概念帶入pad

大家覺得邊隻寵手感好

del jor

入隊定頭尾🙇🏼‍♀️

公屋窮撚 金錢有衝突

白盾啦 吸手波

頭尾

真係唔差

無上面個位清個隻千代😱

乜野隊來架

改乜撚嘢post名?

好似玩緊覺醒麒麟咁

有冇人刷戰國龍進濃雞？

有無清刷水護神龍

上進養寧寧

刷未

係喎
等禾

hit duk la

如果千代進化唔改技好似好好多，肥仔硬係要加d 缺陷落去

點解既

in 青令神 寶寶柒s

改技做乜9

咁咪幾好，重複咪當另一隻

中埋稻姬
我d老婆番晒黎

pad = 獌

俾_玩

心繫pad

2隻驚加埋 一下都無抽

重拾興趣未

請問有冇寶玉？
我有覺劉 5Sx

遲仔水走左我15石😭

斬左呀膠里post

agger

斬！

宜家先知有2個post

返前玩家吹水區算 等陣比人笑pad post唔係講pad

你地識唔識連登個閃光神

蔣囝去報警啦🍿🍿

話說呢個post搵得好辛苦 post mod點做野 出個神up就俾人搶左

依家d人咁撚樣嘅

你地識唔識鐵丁

新加入 唔識 有咩威水史

燈中疤反cup

咁既身材真係屈機

諗住有力威睇，好失望

我愛蜻蛉

蔣囝

咩事

有心囝既影子

其實咩事 呢幾日冇咩去各大公海睇post

又抽心囝水

屌你地又恰心囝

起完中介底以為自己係夜神月，柒咗幾次之後就變咗過街老鼠
唔識字，一味淨係識屈人係五毛
而家俾人起完底話要報警

將心囝同過街老鼠比較is侮辱

呢句真

一樣都係過街老鼠

80抽
得Joe

報紙

犬臣了

之前見佢係咁推中介狗post仲以為好正氣

順路出左 本身冇諗住追

不如我地做愛囉

濃姬入團長隊係咪究覺版好用d

PAD支柱

根本唔覺究出黎比人當插件

+1

g

個盾定+2combo實用d

因為大家都係基督徒，
所以一早約定咗要結婚之後先會做愛，
我心入面唔太想嘅，
但我都明白要守返宗教戒律，
到尋晚我地終於結咗婚！行禮請飲做晒之後，
就梗緊做呢樣等咗廿年嘅嘢啦！！！
好好運，尋晚一做完，老婆今日就話有咗！
睇嚟係天父體諒我地，所以咁快就賜個BB俾我地！

原來神愛世人係真㗎

嗯

Yes

6516 9543
蛋龍

神不嬲有愛 尤其是ching0

有無人企一陣蛋龍

me

4659 3891
蛋龍企位

我愛蜻蛉神

如果仲有時間可唔可以企陣？

沒有了，同人打緊，打多3/4場我無體

啊屌
siri都幾醒目下

噢唔緊要啦

鐵丁最後同我講左句

就消失左了

有冇巴打組隊

有冇蛋龍企下

做咩木同暗屬要食究天魔龍

wtf 宜家抽蛋機寵進化要食降臨寵
山本係咪腦入水

重有佢出覺醒姐係好大機會唔出升技

會唔會係咁呀

覺醒進嚟
一早有啦
你係咪腦入水

腦裝屎

原來一出就覺究

🤦🏻‍♂️

有冇人有升露西可以借黎玩下

冇升

而家升 5粒喇叭5粒蛋龍400萬經

唔升

🤷‍♂️

露西?

巨頭有冇

咩黎

1174 5892
寶玉
覺劉

妖尾光屬條女

mo

繼咩

拾仔
火契

臭雞

10 god

我想問仲有無人識T神

有冇人有覺醒阿市？想借嚟試下力水
169 222 669
thanks

會盡快抽倒

抽完先發覺一塊鬼面都無

等緊閃光同我打料

點解要post 我

邊個谷bin緊c

係

你呢隻臭G

屌

不課了

嗨 新一set神 有冇改善到極3周回

有刀吾挽拉

幼名是稻姬、於小亥。妹妹有森姬。弟弟有本多忠政和本多忠朝。

本多終勝去咗邊

諗起t神就諗起紅奧

織田信奈

唔該 加蔥

佢老豆

さるhere

講緊tunat 喎

冰個來

狗來

T dog

屌你個立花春袋覺究後冇神type

新手留名

星期日幾點開始

1抽水個隻

嗨

23wo-.-

hi falo

新呢隻野hea撚到仆街
圖
只不話係一路以黎既進化前後改變
改左一路覺醒整容既定義

技
扮到好似覺醒改技其實已經諗到冇野諗

呢set我諗係pad就收皮前幾set神

23 30？

有你頂住點會執

agger

下套不了
見佢今次都唔出新三柱神就知山本就收皮

又出得返

屌錯post

講到執但都繼續課同抽

留守到最後

收嗲啦雞

做零課扺制山本

請不要零課

復活節快樂！

而家做緊嗰套咸濕版七大罪又幾正

邊有7大罪咁多
明明就9個色慾

嘩

睇到扯哂

正呀

有矛人愛禾

禾

過主啦

手機影電腦
有冇原圖

電視嚟 好似係

有冇人知我兄弟刁兄係邊

咩名堂

Sin七大罪

又要打j

點解set狩技名set到咁爛口

到你喎

屌你閃光呢

mh有冇位

sved

幫手打天彗

今日 4 抽中咗風神
(趁冇人上嚟放個屁)

得you?

係
無人幫

日本仔呢?

-1打?

邊間代課信得過？

7仔/ok

no.

no. =號碼

50 0922 1891 2408
緊急天彗龍

full -.-

你直接帶後面嗰隊打啦屌你老母

吹咩

打完

吹你唔脹囉屌

咁就收嗲啦

早晨呀鐵丁

早牙 鐵丁係我隔離

鐵丁calling

鐵丁鐵丁

好悶

做愛

愛里俾我屌死左

剛過了三人協力，掉的那隻尾王滿覺（未滿等）郤繼不了，是否要進化後才能繼？

立立清唔清埋啲二名

你係咪睇錯咗另一隻尾王 得超壞滅嗰3隻繼得

暗咖技嗰隻，睇戰友話繼到

冇野la,7左，sort by 入手原來唔會响最尾

最近玩緊轉珠遊戲 神魔 pad都有玩

但係轉珠較廢 所以想搵d轉珠app來練習

社會棟樑

嚟新宿隻揪

我係新宿

到咗 邊到等

可唔可以讓水瀨個名俾我

歌舞伎町等
輸咗請叫G

一齊上啦

陪女同學睇戲

同男朋友一齊左半個月到
佢同我講之前年幾無拍拖
岩岩係佢屋企個櫃見到盒12片裝既condom，入面得返一個
生產日期係3月
一諗起佢同其他女人用左11個condom就好唔開心
佢同我搞就唔肯帶套，有都唔帶，話想同我生bb
佢又好似唔會叫雞，話覺得好污糟同好嘥錢。

其實單身既男人點解決性需要 sp？打飛機？叫雞？
同人地就帶套，同我就唔帶，代表咩？ 當我係雞中出我定真係想同我有將來

又波c大戰

兒家cc台d細蚊仔

成個怨婦咁

究竟cc台可否攻下波台
且看下回分解

好睇到

零課左2個幾3個月
精神爽左
人都開心左

轉左課另一隻驚，重課左，慘呀

我得半個月 會加油

媽媽俾個d食飯錢我俾晒水瀨

之前都剩係課PAD
依家連PAD都停埋

Game都del左啦🤔

ho ball

一紅日波台就衝去cc撚狗
又有幾個真心落搭先神奇

大班真心 唔好睇少CC台

calling TunaT

G

聽日刷唔刷天魔

PAD 真玩家

得返巨頭同班g係度玩

不了 趕緊fyp

傻G 先真😂

send 048比你自己打

陪我打啦求下你

仲玩pas

fb pm 左048俾羽田

又想典牙

鹹濕版7大罪真係好正喎

點解啲毒撚fd 咁鐘意約出MK 又哂我廿雞車錢

琴日爆體2046 前日幫分身清埋降臨塔，好有棄驚既衝動

收唔到

無得轉珠會呼吸唔到架,唔好呀

行去中環搭天星

像有感情 到天星 看風景？

無轉豬一日 已經做緊活死人

慘 send錯左俾第個

羽田G點刷

雙錢印是常識吧

有矛圖 睇下本零課小妹跟吾跟刀

拎個鮑魚刷刷佢個黑鮑

即刻轉麒麟粒珠叉叉電先

你地成日鬧人係臭G

我比廿四小時你地道歉

十卜ching

Pass左比FBI跟進

快啲道歉

剛剛1050日登入 有5石 希望一抽中新蛋

唔得

閃光幾時同我打埋g5 g6 😢

重拾轉珠興趣

3Z

.

三人協見到人用不動明王真係好正

鐵丁

就嚟悶死

有2隻團長 求三人協CARRY

你開我入

我都唔知點組 SOSAD

等4點

?

佢4點上我度做愛

食飽飯冇屎屙系列

後半一抽 又中光咖

垃圾驚 已DEL

D腎龍原來5星嚟

即係仲未夠悶啦

KT vs SSG

kt
ssg

一pack又抽左17隻風神

悶死左

SSG啦

5551

然後就笑醒左了

5552

但禾十卜smeb清

你幫我清埋1-10未

PAWN回晒塘

smebbbg

有無師兄要魚

smeb>all

pm 048比你自己打ok?

你老母刀on9

立囝

咩隊?

立dee 何波！

我叫程浩波

水弓

我愛立囝

點解無神up user

人生第1隻執

刀矛人挽

下
仲有人挽?

十分愛！

孔囝係雞

冇日番谷 不了

舊果課金email 唔想用
想重新開過歸類得好d

轉完日本ac去hk就咁撚樣
google 完話要email apple等佢覆
有冇其他人試過呀最近
課金都咁撚煩

要3條滿技德吾德

課金就係原罪

有冇隊型？
打幾多條？

PAD上返第一未

仲講PAD
悶吾悶牙

收番 同個fd打完已經唔想再開pad
當我無講過

你地幾時打黑炎王牙
想乞

你又唔侵我玩
itune 又唔侵我課金
del game 啟示

G位？
你等我打埋金雷公G5同G6我可以清黑炎既

立G禾要打3條滿技牙

死撚開啦柒雞

禾愛你牙

想升埋套嘢

好似要好撚多狩獵之証

黑炎今集唔係狗刀吾吊咩

典解有彭慧中

系
無聊想係打上去之前升埋

有信 但要等我重拾興趣先

遲神牙

星期六都有彭慧中嘅

Yes 終於可以做廢青

👌🏿

唔記得幫佢塞蛋蛋😞

無大神開post主導討論 3日都未必爆到post

3人協力個雙極隻 執行可以點打？我稻田10c 都打唔入

試下再轉多2c

MP 企8276 6354

帶破防

請大家返去前玩家吹水區

再轉多3c

念力屌穿佢個西

執啦屌你老母垃圾驚

thx

求MP場

一齊睇KT輸

come

又傲嬌😑

deft

25分鐘

KT癲左

我係到諗緊
點解得mata係Kt
其他都係kt

屌你老味
真係癲撚咗

屌你lucian咁樣對A

SMEB同MATA上晒身

完

3DS既MH 有冇得改制嫁???

smeb

玩得咁廢仲要第二場繼續

4BAN AD

成廿封赫拉信卡住晒=.= 有冇隊快刷

冇計
佢地搶syndra
AD就byebye

KT下路勁到

BP都係好大因素

巴打們 雷神配咩潛在覺醒落去好

巧橙
比人ban撚哂ad角
ruler咁都要比人屌

頭先成班低晒頭 想喊緊

光埃配5隻潛在覺醒手指會唔會好哂料

唔明點解唔幫佢pick先

可能佢地想搶syndra

手指呢啲辣殺潛隨便玩

係
雖然G持KT
但見到佢地咁樣都覺得慘

雷神配咩潛在覺醒落去好
幾鍾意佢

一開始只係2BAN 估唔到會4BAN咁絕

對面ap pool咁大
自己ap pool又唔細 小薯唔明有咩用
btw 依家又唔興上路tank

隻野太OP啦

syndra中路嚟講好撚勁嘛
pick隻坦打凱能會死得好慘
pick jayce打好似係正常 但比對面jg搞掂咗

見第一場玩得咁廢 梗係逼你pick多次

臭雞幾時幫我打

打丁?

雷神我未見過人玩
啲大神好似玩咩都係塞killer 防坐多

我覺得pick埋呢啲打交操作陣係益晒kt

rank

30歲a0 反應慢...

出AMBITION 輸得啦 SSG放棄啦

又唔關haru事

一定係想kt輕敵

Thx bro

又BAN AD 係咪傻嫁

咪係
除非ambition秘密練咗新野

JINX呀

deft個heal

有玩過下

dim gun

出完街無哂精神，pad 又爆體 唔想清

清挑戰關拎石抽蛋

又唔同我出

好慘 上路就嚟輸100cs

至少未大爆炸先

diu KT

SSG隻AD A咗pawn

SMEB完全入唔到場

追完未

唔同G出

做咩罰我玩pad

你隻臭G

今晚睇住鹹神清囉

無手玩

臭化G

3:0

好想binc

仲影住CUVEE做乜呀

3*真係好垃圾

完爆SKT牙

頭2場都比DEFT打爆左

明顯係smeb啦

念力打丁都唔識

SKT禾偶像

下場22號
有排等

>o< 點算

屠龍

死臭G

要念力整爆垃利副計

唔洗用念力都爆

好想返工

xd

雀清平時做廢青做辛苦過返工

xdddd

Gs

雀清做廢清都算做得精彩
我成個禮拜都出唔到一次街🚬

要見其他廢青fd 交流下心得

有frd

想屌屎忽

如何做成功廢青

想做就去做 來吧

有fd
dim gun

想轉珠了

而出生未久就在南美亞馬遜叢林遇難，被野獸養育成人而不通人語，在完全無法理解文明的狀況下獨自來到日本，還遭到周圍的誤解，卻仍然得獨自與蓋頓戰鬥的主角假面騎士亞馬遜＝山本大介的悲哀

恐暴龍

泡狗牙

成功既PAD玩家

寵物狗呀

你係廢雀牙

Cc台俾人撚到

挽緊新麒麟

唔洗扮都痴線

add 我分身一齊玩

有冇人今晚刷天魔

吾挽PAD拉
腥個048比你自己挽

我用fd子個隻咋

屌你收爹啦

jaga

想問下Ios有無平石買？

Pm名山雀 佢會介紹佢老公比你

我老公係reco

原來佢老公係心仔

依家先知

有冇人有錢印搭水弓個template

打咩牙

點pm

天魔

典解唔雙錢印

有天降

臭g

你到底有無心玩pad

羽田G搵到人刷天魔未

啲畫家有無讀過物理架 條裙反地心吸力嘅

用左防走光雙面膠紙

有無平石買

唔會爆比新人架 等陣大家都無得課點算

我都仲排緊隊

留低number傾下

又呃電話

神up都就黎完
但係我叫左個幾pack石仲未到

前玩家升到300lv左右無玩

近排見fd玩
又重拾番

求課平石

叫咗閃光幫我出去打轟龍

做緊分流

Puzzle and dragons 重拾興趣 ［2］

而家先開始打g黑炎王

有無打比客務問下

想企

收皮啦撚有位比你企牙

屌你老味 死臭雞

你加密個電話 會有專人比條link你

真心想大家幫大家 快d留電話

拎住我愛pad自拍一張

鬧我牙我屌臭死你

二名未開始打 想體驗下

好想打mh

D日本仔係咪有病啊
打波波上級要用劉同木宙？！

認真想課平石

大概點賣

我地唔認真咩?

打左去心囝黎

木宙繼固傷

隻新麒麟入隊巧大力

冇

有矛人今既刷天魔 水弓搭錢印牙

要由1打起好撚痛苦

幾時carry

你唔留電話點幫你

收到未

以前中級面具狗都唔屌
依家難打到

有冇人要企虹番

25體得一層三色

點用？自繼？

少左7隻定17隻喎 快啲走，趁班撚頭未出黎笑鳩你

Carry 埋我

11隊

what 7 you say

認真唔明

隨便啦，反正都跟唔到巨頭隊

一pack中得隻寧寧

有矛人刷天魔牙

羽狗

twitch有人派鯨

廿抽仲未中新戰國

有add佢

劉隊 已完

入去搶未

不了

搵日要幫分身打48條，諗起都想嘔

開心

又點呀

當年未有碳王我幫分身打咗幾百條

打喇叭會唔會好啲,雖然刷既速度慢好多

分身有咁rich就做咗正身啦清

禾想刷牙

佐助型毒撚

你a定b

水弓搭錢印 禾水弓個隊

ok 11點入

係咪一定要郵差

5色陣隻水龍帝應該都得 你唔係冇郵差呀嘛

要退化 我刀係做錢印果隊 好唔好

唔好

等禾半粒鐘

錢印個隊咪又係要郵差 點呀

頂左你個位，thz

隻藍帽未升技

用鯨咪得囉

食killer咪得囉

你收聲啦

2鯨郵差是但再加隻夠唔夠?

我話夠 你試吓信

試下啦我有體多 即係你而家水弓定錢印

弓

屌隻魚繼錯野

你招火明王要轉新火和wor

有魚

郵差繼解綁呀大佬 第二層水幻會綁水弓呀

屌你兩個柒夠未

垃圾關有晒TEMPLATE 執隊都要搞2頁

等

收島風 立囝派魚

關唔關我事

笑夠未呀屌你老母 靜啦柒頭

轉隻代行/新火和/天照/村姑啦

遲仔何波

可唔可以搵人貼個template黎

我轉條水龍帝好無

唔關事 而家係第2層撞吸血鬼會破金身 因為根本應該用水神秘唔係雙子龍

你無水神秘？

忍唔到笑

又GVG

差隻水超金合唔到

友情抽 OR我轉A

典牙羽g

打嘉年華有喇 等多陣

入

你隻綠奧要換新火和 解綁個陣唔可以回血

到底做緊乜鳩

以前都唔知天魔咁難打

YES

你早d上水貼template咪唔駛搞咁多野囉

你唔洗1血咩

屌 笑死

笑到訓唔到牙清

你識笑嫁

google啦懶閪

頂 開左

識閪日文咩 搵左好撚耐先搵到2月個pad post

笑撚到醒咗

喂
打邊關咁難打呀

笑死

想推post 都唔好咁

羽田G

你識咩

屌你有無水星機?

我刀唔識
我google打
天魔界 日文 pad

你地幾時先過到第一場

有冇痴線佬陪我刷樹海
我想要 5 粒執蛋

跟住TEMPLATE都

有呀
屌跟你個雙子龍炒曬車

笑撚死 明明求其copy關野個名上twitter都一堆隊

幫執聽日padr龍 意pm padr link

羽田慘被狗店欺凌

不如唔好刷啦

屌你老母又笑

刷到咁辛苦已經唔係刷啦

咁係咩

棒球幾點訓

岩岩重拾興趣 打算追返D究進

打左成粒鐘料都未搞完

試天魔隊都唔止1粒鐘啦

有排你進喎

我重拾左2隻英就放棄

又笑鳩小薯
唔怪得俾人話小圈子

聽日再打 釣魚

玩夠我個羽田G未

刀系禾錯

XDDDDDDDDDDDDD

一抽中左白狗

呢d已經唔係叫troll

狗腳

見唔到鐵球巴品評新戰d腳

呢對狗腳都乞左好耐

我已經係前玩家 得閒吊下命玩下

我都係今日先中第1隻執

一齊刷樹海升執技 ok？

7或下可以木既點燈既 可繼既 有邊隻

娜姐

抽唔到

月讀？

木印

正月火埃
木印

月讀好似8CD THX咁多位 去刷幾粒喇叭番黎升木印先

sor lor

btw木點燈好似用開d垃圾活動4星進化

木幻

要覺醒好似係

閃光得唔得閒幫我fd打場天眼g6

開

打立

05 7681 5689 2012

大波田好慘呀

你差幾多隻二名
呢幾日都冇得長打

我剛剛10隻咋

快撚到咁既呢場

第2個都想打埋 你仲得唔得閒

得嘅

咁一陣幫我求其打場1-10

ok

閃光個大patpat撞落黎

你個fd一開波唔避啲泡
徙咗6 7粒大爆G

ys 好on9

正

正一臭雞

1500石先中大蛇

diu 1500

閃光G

我睇人睇到喊左

好 繼續返去做狗

挽pad?

返去做曲狗咋 繼續揼曲

快d番黎carry禾

想問寧寧要點組隊好

1500石

有冇錢印劉備 天魔界

點解新戰國神 , 水果隻多 D 人用 ?
淨係中火同木
但係木隊無隊員

隻驚根本矛人挽

xddd

仲吾訓
又想比禾屌?

棒球打得叫我

一隻水瓶齊 2way大轉掉珠up

有無Ching幫我協場日出國

lg😅

青God 我差隻義龍

巨頭

打

落街買早餐先

買埋禾果份

食咩

餐蛋麵

搭單

唔買雞糧

你唔買咁你咪餓囉

棒球開左

無妖尾睇

真。派雷達龍 qq禾url
15分鐘無人就番東京

sor 11點再繼續

有電話

巧

宜家先睇到 仲有冇

開左

嘩屌原來綁15turn

我返北海道

唉 要返工冇假放

禾想返工牙

鐵丁去左冰

條光龍仲未有DADA既

冰島

依條？

一齊

屌曬你地

我去名古屋渣車車

到了

1010

reported

琴日仲話捕鯨

日本刀有1010

即日來回

名古屋有咩行
我仲未諗下次去邊

隨意門啦，男人老狗幾十歲仲要。。。真係好失敗

點跟

好彩淨係打十零埸

明明係開vip ser
嚇我唔到既

已經打左電話比大寶介介

等緊掌鬼課金

搵心仔 2pack 價錢有新龍女+魚

On9先比錢碎心食女

心仔咁既高度，有錢都食唔到女啦

55

事實係有好多on9

15蚊魚+龍女+西rush, 去邊搵 已經5星正皮掌鬼

想要掌鬼lin 既pm 我

跟5到

典跟

唔知 得日幾自己行 其他同屋企人去立山同唔知邊同觀禮

為左拎垃圾龍 你地班友可以去到幾盡 幾十分鐘來回

HA JOR 仲要比錢

笑到醒

收到風寫個簡單code可以0蚊

撞到你了

禾住開果頭 行兩步路就到

我屋企就係

好笑過3頁過唔到天魔界

羽田G你又比人笑

條友ON9開,係咁

ON9仔伸完個頭出黎就到有錢人上水

同前會然我愛jerjer一齊

唔係你貼錯link就唔駛搞咁撚耐啦 隊長又錯繼野又錯

嗨 巨頭們

好悶 走唔走好

發現立囝

仆街比人見到
走先

名都懶得改？

最好笑都係仲有人玩pad

有埋魚

又衝住柒

推咩波,明明係笑緊你地2個

屌 係咪咁多人嚟咗呀 即刻搞個天神聚ok?

棒球我reboot個router先

唔挽就走啦 笑笑笑

我係主持人，上台隻揪

我仲喺新宿等緊你 嚟未

你上網好廢

正皮1萬先

咪係 無心玩既同零課就走啦

係 15蚊都比唔起 收皮啦

掌鬼仲未出個多石ac 比我

等我招呼完台下班日豬先

典解無女玩家

得我同你

小妹刀是

仲有我

揸住寫有 我愛PAD 既紙仔 自拍

有冇人錢印刷下天魔界？

舉緊張前玩家牌 實無炒車👍

點解咁耐都無生放送係咪就執

有冇人

好似要捱多個月先幕張5周年飛機大會😒

發現左一個女玩家

上次炎上佢10石機究進變進化
賠完嬲嬲豬講過暫時無生放

食雞翼未

其實有無tg group

有冇人幫手打會場龍降臨 小薯唔夠打

1000rank先比入

我都好嬲嬲豬 擺玩算

求ig🙇🙇🙇

新會場龍
暗娜
72657262

有冇人有b隊

有會場龍打

有

面頭嗰浸

有無清課左金

我

LC爸打唔打 好撚ON9打唔嬴
拉龍隊試下?
32550473

巴打 依個app咩名
想睇下邊隻繼承邊隻有用

32356433
娜JER/拉龍

原價課？

邊度有折🙇

ON9左
18712882

魔伯爵做隊長好定光埃好
前者爆技 後者297

利申:隊員齊連色

我都想知

估唔到咁多清搵朋友代踏🤦

棒球想升到幾多

珠都搵朋友代轉啦😑

求名

個ac都比埋朋友代管

執行者差過會長，點解大熱？

pdc

橙冇人刷

鐵丁隻揪

17號 單手就接到超藍龜波氣功 =.=

啲戰力已經亂鳩咁黎

動畫？無限夠打到悟空要出超藍

差1C 夠7C應該殺到

救命
52578037
黎多次

無晒石

屌諗住CON鳩死佢點知冇石 今次點都CON死佢

課左？

課左幾粒

....on9

咁心急 實有TEMPLATE架喎

個pdc係咪無得睇邊隻繼承邊隻最實用

心急人上

有無膠手答到我

肯定超離地跟唔到

兩隻都唔好

無乜勁野做隊長
得火隊算齊齊地隊員
太耐無玩 唔知應該點砌隊

抖陣食野先
岩岩比滴水搞到轉左珠

咁我都食野

笑死咗

走啦

無人想知呀

屌你老母

on9降臨
山本死全家

我唔記得放返隻G 落去，有兩隻就輕鬆啲

你刀系

過左就算
唔會再回望過去

你系臭雞

我香既

你想打到幾多rank

想上900

3點半再開

笑你老味牙臭雞

日本仔敗走晒呀 1個template都仲未見到既

冇人玩PAD

有咩打

有冇人刷天魔?
劉備

仲挽pad

我都想上900

鐵丁吾系del jor 咩

錢印劉備你夠唔夠殺

夠凸..你ID?

蛋龍 5場
5397 9415

棒球入

棒球咁大都入到

傻豬嚟 pad咁好玩

6319 5494